想溝妳啊，妳知唔知

點樣可以進一步表達自己嘅愛意，返工見到妳，我木口木面 ，但其實我個心好鍾意你，
但唔知點樣先可以令你知道，今日你收工之前你話冇帶遮，
我幾想話我有
但成班同事喺度，又有d尷尬.....
好想俾你知我你

行開啲死毒撚，落兩喺度挨身挨勢

你就毒撚

呀好sweet